值得一睇再睇嘅電影

哈利波特

幻愛
淪落人

賽德克 巴萊

喜馬拉亞星

十年

好的偵探電影都適合睇多次。

三五成群

somewhere in time

多啦A夢stand by me - 童年回憶
辛特拉的名單 - 經典
三個傻瓜 - 三小時冇冷場
肖申克的救贖 - 經典
返校 - 白鹿予水仙，此生無緣，來世再見. To freedom

Miss Sloane

阿甘正傳
true man show
睇過n次但隔幾年又會想睇

Vertigo
North by Northwest
Tokyo Story
Taxi Driver

力王

lm

神探

異形

頭文字D

about time

綠里奇蹟

我應該睇左最少20次

上星期先煲返哂

HP series
Begin again
Player number one
Total recall

星爺D戲
唔係話值得一睇再睇，但有種就算知到哂D劇情都吸引到人睇既魔力係到

咩黎 可摸耳介紹下

發夢王

負皮嗰啲

講台灣原住民抵抗日本軍人
有上下集 好高質

打埋d大陸譯名，返貼吧討論啦

幻愛

saving private ryan
memento
inception
titanic
Schindler's List
forrest gump
The Shawshank Redemption

魏導既戲不嬲可以一睇再睇，《海角七號》都係經典。

Pulp Fiction

次次睇佢都爆笑

仲有小鞋子

inception

細個睇同大個睇個味道好唔同，但都係好好睇嘅戲，top list Netflix近排上返又翻睇

人肉叉燒包

重要食住叉燒包睇

放逐
柔道龍虎榜

source code
黑社會
mad max
Martian

Saving private Ryan, 鏡頭、cg、音效、劇情都冇得彈

Inception
A.I.

回魂夜
西遊記
秋天的童話
女人四十

Lock stock and two smoking barrels

非常盗

所有湯漢斯嘅戲